指甲問題！求解答！

話說早半年前隻左手手指公指甲生到一層層咁，之後上網search 話可能係心臟有事，之後睇醫生，話係甲床問題，唔洗理佢就會好，但已經過咗半年都係咁，加上近排成日feel到個心痛，想問到底咩事

推